呢排唔見夢熊出來

而家中國同五眼鬥得咁勁

唔見dreambear上光明頂?
而家係咪fb都無左

係咪坐左洗頭艇

Youtube有佢嘅片
啱啱先睇完